msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "LTE Modem"
msgstr "4G网络"

msgid "4G Modem"
msgstr "4G网络"

msgid "5G Modem"
msgstr "5G网络"

msgid "Mobile Network"
msgstr "移动网络"

msgid "SIM CARD"
msgstr "SIM卡"

msgid "COPS"
msgstr "运行商"

msgid "SIM Settings"
msgstr "SIM卡设置"

msgid "Reconnect time"
msgstr "重连时间"

msgid "SIM/UIM card Status"
msgstr "SIM卡信息"

msgid "Lock Band List"
msgstr "锁定频段"

msgid "Server Type"
msgstr "网络制式"

msgid "Ping IP address"
msgstr "PING地址"

msgid "Network Check"
msgstr "网络检测"

msgid "Network Diagnostics"
msgstr "网络诊断"

msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

msgid "Dial Proto"
msgstr "拔号协议"

msgid "Auth Type"
msgstr "认证类型"

msgid "IP Type"
msgstr "IP协议"

msgid "Automatically"
msgstr "自动"

msgid "Network exception handling: check the network connection in a loop for 5 seconds. If the Ping IP address is not successful, After the network exceeds the abnormal number, restart and search the registered network again."
msgstr "网络异常处理：5秒钟循环检查网络连接，如果Ping IP地址没有成功，网络超过异常次数后重启，重新搜索注册网络。"

msgid "Abnormal number"
msgstr "异常次数"

msgid "Abnormal Restart"
msgstr "异常重启"

msgid "Force Dial"
msgstr "强制拨号"

msgid "Modem Log"
msgstr "拨号日志"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Operating mode"
msgstr "运行模式"

msgid "Reboot on internet connection lost"
msgstr "断网重启网络"

msgid "Set airplane mode"
msgstr "飞行模式"

msgid "Switch SIM card"
msgstr "切换SIM卡"

msgid "Default SIM Card"
msgstr "默认SIM卡"

msgid "Lock 3G Band List"
msgstr "锁定3G频段"

msgid "Lock 4G Band List"
msgstr "锁定4G频段"

msgid "Lock 5G Band List"
msgstr "锁定5G频段"

